波台傻鳩屈Dee日反夜反耶莫蘭高反到入兩粒

柒頭屈Dee 仲有咩好講 睇TVB啦返去

屈DEE

佢玩緊switch fifa19

你都日反夜反2&b 你幾時死-,-

又燈到

靚波

?